成日係澳洲街訪寸支那人嗰個記者接受左蘋果日報訪問

呢個記者叫Avi Yemini
佢一直都跟得好貼我哋香港呢半年嘅運動, 佢話我地香港人係站係反共最前線
昨日疆藏 今日香港 明日世界

之前係澳洲街頭寸D小粉紅連五大訴求係咩都唔識

大家快D去佢Twitter多謝佢

佢幾有料，仲係以色列裔黎

Thx!

推

push

人地係外人都咁支持香港呢場革命，本身住喺香港嘅藍絲真係唔死都冇用，支持緊一個就快亡國嘅共匪政權

不嬲有留意佢